intern同part time有冇大分別?

講緊對於resume既影響

利申 application letter寫apply intern,出黎份合約寫part time